沙田火車站連儂牆俾人拆緊。。

有無手足去幫手？

自推

再推

再再推

咩人來

由佢拆 再貼過

外判清潔工？

唔應人，淨係聽到話快手快手

撕咪岩

已經有新文宣
叫佢撕乾淨啲

推

唔好同佢嘈
拆一貼十

拆一貼百

正解
到時可以換啲updated嘅野上去

由得佢拆啦，痴左一排，我諗各區都要更新一下架啦

夠人手，就上去問清楚

再貼過。

查實你見唔見到有張梯係度

Print新文宣

多謝幫手清潔

新城市裏面貼緊！！

拆完再貼

呢個先係重點

以前貼海報朋友教要撕唔返用油油掃落白膠漿再痴上去. 撕都係一忽忽爛晒.....有排搞.

其實換晒佢重好啦，現在太舊無人睇

今晚去新城市貼!!

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

Push

咩部門？

拆左將來起番咯

講咗拆一貼十，唔好再守

唔好理住啦，阻住機場啲討論

叫佢撕快d
趕住貼新野

可能換新poster

唔緊要，之後再貼

撕一貼百
大家幫手

由佢拆

下次換第二個位重生

不宜再係同一個地方做 實有狗捕住

去機場啦

幫乜撚野手 拆左咪再貼...

樓主記得mon住叫拆既人掉埋啲紙先好走，次撚次掉到周地都係，正仆街黎

幫乜手
有時間出機場啦
連儂牆唔需要守
拆完痴返好快架咋

清完咪可以貼新野上去 冇問題呀

由佢 再貼過新既

Yes
有手足入唔到機場先順手搞返啦

機場第一

會唔會係扮外判工人

幫手做乜嘢
事後再貼啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

復原得好快 冇野

其實見住d 牆有outdate曬 有時心諗快d搵人拆等我地去update下

咪係 由佢拆飽佢囉 得閒行過一人張 好快又貼滿成個牆

貼返新文宣都好嘅

見到舊嘢唔係本人都唔好意思撕走 最多用新野com住

唔好阻工人，我地再貼新野

貼818，沙田人係大戶

講咗咁多個月仲叫人幫手
由佢撕囉 撕完貼番

清潔工：811有堆新文宣，清返個靚位比你地照過啦

咩呀 有梯係指可能人地係去上面整野
唔係拆牆
同扮外判個邏輯關係係邊

岩喇 洗一次機 換新資訊 時間岩岩好

拆咪拆囉

唔洗守，拆完貼新資訊上去

舊既唔走新既唔黎阿，前排打風落雨要更新咖啦
新城市夠日日拆喇，咪又係晚晚準時7點見

拆一貼十
可以順便更新下

最好撕乾撕淨 漬都唔好有 轉頭可以換批新

撕還撕，唔該清潔番。

由佢啦， 差不多時間要換新文宣

者係知，教清楚d
我去貼爆去連城嗰條橋佢

由得佢啦，打機場條線重要啲

每日5/6點都開始貼

風雨不改

點撕都反駁唔到事實

由佢
我呢家有野想痴都去新城市 驚咩

推！

拆啦
可以有位癡新野

唔洗特登守

隨便拆

屌

撕完可以再貼 快啲去機場呀手足

有POINT

守你老母

屌咁撚高質既

由得佢清，聽日貼返啲最新資訊。

見到清嗰個人記得同佢講「唔該哂」

up

一碌咗落去見到大笑咗出聲

撕咪撕
撕完再貼

唔緊要啦 拆完照可以再貼的

錯誤概念
見到清應該係出post叫人今晚print 定野黎貼

咪拆撚飽佢囉
都話拆一貼十

拆牆唔阻
有人被打先call人幫拖
基本規矩都唔識?

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

講真佢地吾撕真係放吾到新文宣上去

去舊迎新

唔洗守 拆咗再黐

由鳩佢, 等佢拆晒再貼過, 死物黎, 貼番D UPDATE既

兩個鐘都貼返滿喇

由佢撕

岩岩經過無拆喎

fake既

拆左d 舊既就岩啦

係時候更新下資料

唔撚洗理

收工大把人幫手貼

原來係拆左條柱上面嗰啲

由佢地
一定有大批市民幫手起過 每日都好似第一日咁多紙
等佢地日日拆 話畀佢地知市民要求政府回應5大訴求既決心係有幾大

拆咗可以再貼

換過批新，811打後大把新料

其實好多都甩晒色, 又過晒日期
由佢拆完再整新既上去仲好

流料 人地貼海報包柱咋 冇拆

由佢拆啦
再貼

唔該哂，係時候換新野

好野，禮拜五過去寫新野/貼新野

咪之後再貼 留意番機場先啦